[![Gitpod ready-to-code](https://img.shields.io/badge/Gitpod-ready--to--code-blue?logo=gitpod)](https://gitpod.io/#https://gitlab.com/sjodiel/estoqueGustavoAT)


# Controle De Estoque e Vendas
> Cadastro de Produtos, Clientes e Fornecedores, Vendas, Contas a pagar e receber

 [![Python 3.6](https://img.shields.io/badge/Python-3.6-green.svg)](https://www.python.org/downloads/release/python-360/) [![MIT license](http://img.shields.io/badge/license-MIT-brightgreen.svg)](http://opensource.org/licenses/MIT)

Sistema desenvolvido com foco na facilidade e agilidade de uso.  




## Instalação

OS X & Linux:

```sh
pip install -r requeriments.txt
```

## Telas do Sistema

 Tela Inicial
![Tela Inicial](SC/home.png)

 Lista de Produtos
 ![Lista de Produtos](SC/listaproduto.png)

 Cadastro de Produto
 ![Cadastro de Produto](SC/cadproduto.png)

 Lista de Clientes
 ![Lista de Clientes](SC/listacliente.png)

 Cadastro de Clientes
 ![Cadastro de Cliente](SC/cadcliente.png)

 Lista de Vendas
 ![Lista de Vendas](SC/listavenda.png)

 Nova Venda
 ![Nova Venda](SC/vendas.png)

 Resumo Financeiro
 ![Resumo Financenrio](SC/resfinanceiro.png)



## Configuração para Desenvolvimento

Para desenvolvimento instale todas as dependências 

```sh
pip install -r requirements-dev.txt
```

## Histórico de lançamentos

* 0.0.1
    * Trabalho em andamento

## Meta

André França – [@rspandre]([https://web.facebook.com/andrefrancarsp](https://web.facebook.com/andrefrancarsp)) – rsp.assistencia@gmail.com

[https://github.com/andrersp/](https://github.com/andrersp/)

## Contributing

1. Faça o _fork_ do projeto (<https://github.com/yourname/yourproject/fork>)
2. Crie uma _branch_ para sua modificação (`git checkout -b feature/fooBar`)
3. Faça o _commit_ (`git commit -am 'Add some fooBar'`)
4. _Push_ (`git push origin feature/fooBar`)
5. Crie um novo _Pull Request_


